開始有個種無力感

而家個社會充斥白色恐怖
尋日參觀完立法會之後有咩可以做
今日，貨van 司機狗拉，係自己車裡面搵到野，比人告藏有攻擊性武器。
尋晚比人截車搜身，抄身份證
每個人都好驚唔知下一個係咪自己。

我地仲有咩可以做
但我同自己講，係呢一個時代
我地更加要努力
守護我城
越黑暗，我地更加要發光